AC米蘭總監：費蘭尼唔會同曼聯續約 並且會從自由市場加盟AC米蘭

曼聯領隊摩連奴曾表示希望費蘭尼可以續約，但AC米蘭總監Mirabelli 透露這名比利時中場不會跟曼聯續約，並且會從自由市場簽下他。

費蘭尼與曼聯的合約已到期，雖然摩連奴有信心可以跟他續約，但費蘭尼或許會選擇轉戰意甲。

拿玻里批評祖記慶祝辱罵恩斯治尼
AC米蘭總監Mirabelli 表示費蘭尼如果加盟AC米蘭，將會成為球隊重要球員。

「我們知道費蘭尼不打算跟曼聯續約，當然現時我們仍未與他達成任何協議。」

「他有很強能力，我們會嘗試簽他，但首先是肯定簽得到，之後才公開。」

費蘭尼今季為曼聯在聯賽上陣16次，其中11次是後備落場，整季亦只為紅魔上陣23次

ac米蘭咁廢
廢蘭尼肯唔肯黎呀？

夠獌狗廢

人地廢極都有第二
米蘭做六弟踢霸氣盃

夠拜仁廢😂

樓主又柒一鑊